% @Source Indice
Une boulangerie propose $500$ pains dont la répartition est donnée dans le tableau ci-dessous.

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
    width=0.8\linewidth,
    colspec={X[l,2]*{3}{X[c,1]}},
    hline{1}={2-5}{},
    hline{2-5},
    vline{1}={2-5}{},
    vline{2-5},
    stretch=1.6,
    row{1}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    column{1}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    cell{1}{1}={bg=white}
    }
                     & Nature & Complet & Total \\
    Pain maison      & $140$  & $70$    & $210$ \\
    Pain de campagne & $210$  & $80$    & $290$ \\
    Total            & $350$  & $150$   & $500$ \\
  \end{tblr}
\end{center}
On choisit au hasard un pain dans cette boulangerie. On note les événements suivants :
\begin{itemize}
  \item $M$ : \og{}\textit{Le pain choisi est un pain maison}\fg{}.
  \item $C$ : \og{}\textit{Le pain choisi est un pain complet}\fg{}.
\end{itemize}
\medskip
\begin{enumerate}
  \item Déterminer la probabilité de l'événement $C$ soit réalisé sachant que l'événement $M$ est réalisé.
  \item Déterminer la probabilité que le pain choisi soit un pain maison sachant que c'est un pain complet.
\end{enumerate}